Ray ban Black Friday有無平？應該睇官網定其他網？

有無巴打買過？會唔會cut單？係咪要轉運？邊間轉運公司好？